【停自由行無用】內地旅客持中國護照 可入境香港逗留7天

政府話停旅行團停自由行？
買張機票由香港飛菲律賓就入到境啦
大陸官方：

香港入境處：

屌

機場機場機場

停自由行一樣黎到啊屌

手動置頂
求記者朋友報道

1/10

2/10

你咪教精佢地

om9

唔講都大把人用緊呢招，之前捉過班柒頭假轉機，用假行程單呃immd，結果黑名單

3/10

4/10

5/10

6/10

深圳出張假機票就入到香港啦, 之前CABLE有講過

停個人遊無用架

L簽係無限中出的

【新聞極客】內地L簽旅客毋須報團來港 變相自由行旅遊

所以封關先有用

用唔到啦
冇旅行社

原來6年前已經有人咁做

內地旅行社代辦假簽證遊港澳
2014/05/04 15:05

中央電視台揭發深圳及珠海多間旅行社為居民代辦假簽證，協助他們到港澳旅遊。有旅行社職員更教旅客過關時如何避免被識破。

內地收緊港澳個人遊簽證，央視記者到深圳羅湖口岸假裝要到香港，有旅行社稱不用港澳通行證，只要假裝去外國玩，出示一張經香港去外地的機票便可。

旅行社就是利用經香港乘飛機到外地可以在港停留七天的漏洞，替旅客出票。有職員甚至教記者如何在過關時不被識破。

在珠海拱北口岸，同樣有旅行社和商場店舖幫旅客代辦假的外國簽證過澳門。職員還說已有很多人利用這類地下簽證過澳門。

今年第一季珠海各口岸出入境人次高達 2600 萬，創歷來新高，邊檢查獲的假簽證也越來越多。當局指幫人代辦假簽證或利用假簽證出境均會被罰款，同時留有紀錄，影響日後進出港澳。

2017年8月開始 L簽不需要旅行社送關
可以直接經深圳各口岸入境

7/10

推

Dklm

L簽同G簽無撚分別的

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

唔跟團一樣可以用L簽，一早就全國自由行啦

好多人唔知，推畀全世界知

8/10

一定要停埋轉機客，如果唔係香港好危險

9/10

檢舉大陸人 遣返大陸

要啲賓館 酒店合作
唔收大劣人 同武漢客

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

10/10

l簽都停左

推上去

落香港話咁易

機場手足未驚過？

停止簽發
但現有簽注可以繼續用埋佢

係，所以無撚用

push

出到

正常出，照過關入境，政策一直都係咁